
##### 穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>真爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;有妹秀的都往缘吧跑，没妹秀的也往缘吧跑（比如我）<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;1206楼  
&emsp;2020-03-11 17:26  
***
##### 琜-竻勞氐  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=4a290767bbaf2eddd4f149e1bd100102/cc2860224f4a20a47a0345a687529822720ed074.jpg" size="116681" changedsize="true" width="560" height="996" size="116681">  
&emsp;1207楼  
&emsp;2020-03-11 17:36  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz可能……  
&emsp;1208楼  
&emsp;2020-03-11 17:41>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> 可能什么？
>
> ###### H-F◎曲终:  
> ？
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 不要咒我死好不好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >还新鲜的活着呢……起床后去做了千层糕，不得不说父亲真的是强大的劳动力<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> md，氵也换个方式好吧，害得我以为出什么事了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;可能……  
&emsp;1209楼  
&emsp;2020-03-11 17:44  
***
##### 录播组zz  
&emsp;唉  
&emsp;1210楼  
&emsp;2020-03-11 17:45>
> ###### 梦宸思臻:  
> 所以你又氵了三楼？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;？？？  
&emsp;1211楼  
&emsp;2020-03-11 17:55  
***
##### 穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>真爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;？？？  
&emsp;1212楼  
&emsp;2020-03-11 17:56  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;别氵了，再氵的话1314楼就没有质量了……<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;1213楼  
&emsp;2020-03-11 18:07>
> ###### SoLo丶Ck:  
> lz你到底推没推<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 💍小雨的午夜💕:  
> 放心，在怎樣都比考哥的有質量<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >對不對阿<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="233王23" portrait="tb.1.fb6db5fe.FaxMMkHjgJziZx0njQdbPA" target="_blank" class="at">@我放弃了思考º</a>
>
> ###### 我放弃了思考º 回复 💍小雨的午夜💕: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 我放弃了思考º: 
> 1314<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;可能他在和他妹妹打游戏，你以为我要说什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1214楼  
&emsp;2020-03-11 18:57  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;悄悄水氵一楼<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1215楼  
&emsp;2020-03-11 19:05  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;吧里越来越大胆了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1216楼  
&emsp;2020-03-11 19:18  
***
##### 穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>真爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz距离1314还有97<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（不好意思又氵一楼）  
&emsp;1218楼  
&emsp;2020-03-11 19:33>
> ###### 穹💕真爱✨:  
> 现在96了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;95<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1219楼  
&emsp;2020-03-11 19:41  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;很容易就是94了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1220楼  
&emsp;2020-03-11 19:59  
***
##### glass<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;93  
&emsp;1221楼  
&emsp;2020-03-11 20:00  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz，怎么了，要走上悠哥的老路了吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1222楼  
&emsp;2020-03-11 20:36
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 我说……能不能不要这么肆无忌惮的氵贴啊……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>你要成为悠哥了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>何以见得<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>原先你都快速的更贴，现在像蜗牛一样，这说明了什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>肯定是陶醉其中啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>说明我不氵了，也有了更多需要操心的事……生活可是很累的啊，光是活下去就要竭尽全力了……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>陶醉其中真的是说不上，要是说累在其中还好些，你不知道压枪是件多么难的事<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>但是你不要想原先的痛苦，要构思美好的未来，好好学习，别翘网课，考上大学，这是你该做的事情          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>不要想就可以          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>好的吧……九点有直播，我去做点准备          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>你不应该一味的顺从，你年纪还小        
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>对了，你还不要熬夜        
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>马上就1314楼了，做些准备吧        
>
> ###### 录播组zz :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### 厌失言<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=4d27c1bc39738bd4c421b239918a876c/2bfc701ed21b0ef48c46263fcac451da80cb3ee7.jpg" size="44767" changedsize="true" width="560" height="420" size="44767">  
&emsp;1223楼  
&emsp;2020-03-11 20:47  
***
##### 录播组zz  
&emsp;来吧，开始直播  
&emsp;1224楼  
&emsp;2020-03-11 21:02>
> ###### 🌸春天的爱恋💞:  
> 我记得好像未成年人不能直播
>
> ###### 录播组zz 回复 🌸春天的爱恋💞: 
> 不是你想的那种直播
  
***
##### 新人轻一点<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;第一天进吧新人，这就是缘吧吗？爱了爱了。  
&emsp;1225楼  
&emsp;2020-03-11 21:10  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;第一天进吧新人，这就是缘吧吗？爱了爱了。  
&emsp;1226楼  
&emsp;2020-03-11 21:19>
> ###### fydxdbr:  
> 八级经验卡交一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 fydxdbr: 
> 呐，给ni……十一级不要说话<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### fydxdbr 回复 我妻乃妹💕: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;打卡  
&emsp;1227楼  
&emsp;2020-03-11 21:23  
***
##### 录播组zz  
&emsp;啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1228楼  
&emsp;2020-03-11 21:53  
***
##### 狸猫爱上你<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-29.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=637bbccbde177f3e1034fc0540ce3bb9/b63f2c3fb80e7bece6542d9c382eb9389a506bfb.jpg" size="12162" width="200" height="196" size="12162">  
&emsp;1229楼  
&emsp;2020-03-11 22:01  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;老婆永远不会换，老婆只会越来越多<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >所以四月快到了，绅士们选好了吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1230楼  
&emsp;2020-03-11 22:05>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 老婆只有穹一个！等等！亚丝娜你听我解释啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >！
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 悠之穹鸣º: 
> 后院起火<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### H等级鉴定师💯:  
> 我的缪斯后宫从来不阻止我娶新的老婆<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 妮可真姬八六😲 回复 H等级鉴定师💯: 
> 赞👍<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 维你而已7😷:  
> 没有你的四月又来了？
>
> ###### changyou907:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >
  
***
##### 嘿明天会更好<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我酸了  
&emsp;1231楼  
&emsp;2020-03-11 22:07  
***
##### 嘿明天会更好<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-21.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;连续看完  
&emsp;1232楼  
&emsp;2020-03-11 22:07  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我来盖楼了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1233楼  
&emsp;2020-03-11 22:09  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1234楼  
&emsp;2020-03-11 22:10  
***
##### 是<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>凌远啦  
&emsp;秒选我的蕾姆<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1235楼  
&emsp;2020-03-11 22:13  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=02e288593f381f309e198da199004c67/b6e5bbfd5266d01695e92449802bd40734fa3599.jpg" size="34416" changedsize="true" width="560" height="324" size="34416">  
&emsp;1236楼  
&emsp;2020-03-11 22:27>
> ###### 泠衣-:  
> 这也有柚子厨？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 泠衣-: 
> 我们无处不在<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 怎么七天 回复 泠衣-: 
> everywhere(震声<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 🌟白上吹雪🌟:  
> 我觉得我被绿了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon35.png" >
  
***